Samsung 專門店的保護貼

今日手痕痕整花左個mon 貼，
問左九龍灣個間 samsung 專門店，問過
A70 可以超聲波指紋個d貼要成160蚊，
係咪好貴，
我又打過去衛訊問，佢話得要用機Cut個d Mon 貼，都係160蚊左右。
係咪好貴，定物有所值?

Ringke 淘寶

用A70就是但啦，部機又唔值錢，比百幾蚊買張貼不如草低佢第時換旗艦機

膠貼其實是但一張都應該用到指紋

好似要有膠水底先得!

你又唔係貼玻璃貼邊到嚟膠水

我幫我老豆是旦買左張膠貼都得喎

wilson 果隻伏到仆街